夜晚真係唔好聽梁詠琪

d野一幕幕咁浮現
成餅帶播返出黎咁
晏晝搭車出左去行
經過自己間大學
都冇咩感受
以前經過會唔敢望
而家直情築起一幢牆
盡量唔翻起以前d記憶
只當佢係普通一幢建築物
今世人真係好苦
記得grad個日都係愁眉苦臉咁
依世人如果你問自己
應該會答你情願冇黎過
十次問自己有得揀做唔做人
九次答唔想
依世人真係好唔開心
搞到有時係街聽見人由心笑出黎
就有d酸
點都好
講依d野冇用
但都要講
唔講就屈死
有時都覺得自己好廉價咁
用食甜野 飲茶 飲咖啡 暴飲暴食
黎等自己好過d
得返自己一個咪又受返
記憶太痛
唯有用依d方法止痛
但一定唔係開心
以前以為係
食完甜野會high一陣
其實好多所謂令你開心返既技倆
都的確只係技倆
心結只會越綁越實
所謂解開
其實一係刁淡
一係隨一切過去而離開埋
真正既離開就係你懂的
除左無奈仲可以點

日頭都唔會聽 放心

小弟成三十歲今日先知佢有出歌